大學校方向學生宣戰

不論港獨 定係 恭喜嘅言論
民主牆嘅言論自由係受到各大院校憲章嘅保護
貼得喺院校民主牆上嘅言論就應該受到保障
就算要撕要拆 都係學生會嘅權力
呢樣嘢係員生共治其中一個最大嘅象徵

而唔同學校嘅管理層主動清除民主牆上嘅言論
就根本係粗暴蹂躪民主牆嘅受保護地位 以及全部學生嘅權益

即係話學校班友已經向學生全面宣戰
某啲學校嘅大莊冇牙力乜乜柒柒 咁啲書院學院學系啞撚咗啊？定係你地只係一班OCamp Working Group？